支那產汽車疑用毒材料 六車主罹患白血病

中國大陸國產汽車被指使用有毒材料，導致車主患病。3月9號，6名受害車主在網上發表文章舉報，說他們購買中共國企一汽大眾生產的國產化奧迪汽車後，都患上白血病或其他嚴重疾病，他們認為患病的原因，是一汽大眾生產的奧迪車內裝飾，使用了有毒材料。

據「自由亞洲電臺」報導，一名姓林患者說，他們購買的國產奧迪，車內有異味，患病後有人把車砸了，從裡面扒拉出來二、三十斤瀝青。

有無link
想分享

國企一汽大眾生產的國產化奧迪汽車

無知一問, 一汽個汽量詞嚟?

瀝青有咩用？

公司名呀

你真係幾無知

控制人口

屌你真係好撚無知

加重車身？

等人唔覺鋼水偷工減料？

合資都咁搞？德國佬冇參與管理？

身為囯人, 小小考驗都受唔起

你知唔知又贏了？？

愛国是有代價的

舊式防水物料

大陸audi都貴,d垃圾牌咪大把

一汽係大陸公司

一汽大眾係因為中共寫明進入中國市場一定要joint venture形式投資

據悉，2010年國企一汽大眾在市場上推出國產化奧迪Q5，銷售量不錯。2013年央視315特別節目《豪車裡的怪味》揭開了奧迪車導致人患白血病的緣由：奧迪車的異味來源之一是一汽大眾使用了瀝青充當阻尼片。

瀝青能釋放苯、苯並吡等有毒氣體，長期低劑量地吸入有毒氣體會造成車主不同程度的化學中毒，包括鼻炎、皮膚病、肺病、胎兒流產或畸形等，再發展下去就是白血病等癌症。

天津大學材料科學與工程學院一位不願意具名的教授向21世紀網透露，阻尼片是一種阻尼材料製成的薄片，使用在車輛鈑金上面，主要是為了減少噪聲、減少震動的作用。

另一位不願透露名字的阻尼材料公司銷售人員表示，其所在公司是國內最大的汽車用阻尼材料生產企業之一，瀝青阻尼片產能達20,000噸。

你係咪中國人！？你係咪中國人！？

新招解決貧富懸殊

Audi係時候要考慮停止同支那合作

毒車毀中產
疫苗滅小童
中國仲有無未來？

領導全家攞歐美護照，未來一片光明